小明小學畢業，見工早左到填表，點解佢會話自己大學畢業呢？

因為 早到填大學

On9

稻同到唔同音 Fail
好夾硬 垃圾

原來咁容易係早到田大學畢業

0/10

負10分

惱惱羞